唔好玩人感情好冇

俾你玩嗰個好辛苦
聊完人又走咁你姐係想㸃